利嘉閣職員喺黃店落咗成千蚊外賣 之後一句「被人整估」唔肯找數

就在剛才（2021年1月12日下午2點半），
我們所有寶琳同事都被耍到一肚氣！
我哋只係想求個公道，
同埋鄭重聲名一句：請尊重所有餐飲業的同事並珍惜食物！

話說2點有人打電話來問送唔送外賣，
我哋一向人手不足，
所以只靠外賣專線等外賣平台，
但今日有個自稱是劉生的人，
點了total $1021大概十幾人份量的外賣就叫我哋安排送到我們旁邊的利嘉閣。
我哋廚房同樓面同事見近近地，
加上對方又留哂公司電話同私人號碼，
於是同事們就極速趕起所有訂單，
然後三人行攞住所有外賣袋行過利嘉閣！

結果！
結果到了利嘉閣，
該店竟然派出一個態度極差嘅職員（經理？）要求我哋同事離開，
話呢度係有劉生，
但劉生今日無返工，
仲趕哂我哋同事出門，
搞到負責跟單嘅女同事委屈到喊！
然後我哋同事打返俾劉生，
劉生只係話俾人整蠱⋯⋯

ok～
你（哋）俾人整蠱咩？
跟住就可以拍拍囉柚扮乜事都無，
但係我哋成班同事就真係俾人整蠱喎！
無得做晚市堂食再加2人限聚餐，
本來就已經守到好辛苦，
唔雪中送炭都算啦！
點解要咁樣浪費同事時間同心機，
仲要浪費咁多食物！

好多人問我地疫情期間外賣幫唔幫補到，
好簡單一個問題，
我哋寶琳店全場四五十個位，
一日要做幾多個外賣先可以補到！
如果只係貪好玩，
唔該睇下今時今日嘅香港、
望下所有外賣同食物、
再撫心自問一下良心過唔過意得去！

#嬲到一個點
#利嘉閣劉生 #利嘉閣
#整蠱
#邊個最無辜？

原po

AA狗

比著運動初期玩黃店，你成間地產舖仲唔比人消毒

註： 黃店

AA狗真係超級大賤種嚟 全家生癌死

係囉應該點都要過去問下

Btw唔信都信咗

收左錢先整呀嘛

係隔黎
咁你唔行兩步去問下先？
唔叫人落訂？
做生意可唔可以醒小小

每個人出街都有風險，記得買重人壽

輸了

Blame the victim

有冇來電顯示，可能劉生真係俾人玩喎？

電話比人Hack左

你（哋）俾人整蠱咩？
跟住就可以拍拍囉柚扮乜事都無

咁如果條友真係比人整蠱既話 點解要人地負責

外賣唔係留電話既咩
打去屌鳩佢

其實劉生都係victim

如果係真 又冇理由硬食掛...
佢篇野已經認定人地係

你本身同佢好熟?
唔熟，成千蚊就咁電話唔收訂，點講都係蠢

如果剩係睇呢件事，唔計經理態度同劉生本身格臭得罪人
其實三方面都係受害者吧

但如果劉生 真係俾人整估 又真係佢冇理照俾

係咪同一來電先

有人玩野 借刀囉

我間鋪不嬲只做熟客外賣

好多撚屌玩野嫁

咁佢可以真係比人玩架?
我而家打個電話幫狗屋叫外賣 叫完三千蚊佢地唔比都好合理姐?

屌你老母玩嘢

咁下次藍店玩藍店囉

on9 我訂100個外賣送去你屋企 你係咪會硬食？

劉生最無辜

香港真係唔啱行honor system

黃店還黃店。人哋落咁大張單你又唔收訂，堅有呢個風險喎。

AA俾人玩不足為奇，只可以怪自己唔小心。

劉生得罪人囉
就算玩嘢
都唔會留自己名

利嘉閣

你（哋）俾人整蠱咩？
跟住就可以拍拍囉柚扮乜事都無

吓，咁如果人地真係比人整蠱，唔係拍囉柚應該點

仲話人唔雪中送炭都算..即係其實應該要雪中送炭幫你埋咗單佢？

咁得閒約睇樓囉

成千蚊外賣好多咩
我公司耐唔耐就請食飯，都千幾啦，下下行去問堅定流，傻左？

Ok, 本身有個利嘉閣agent 跟緊，睇黎要轉身二間

下次呢啲單應該轉數快俾左錢先

檢討受害者

藍店確認

落order電話都係劉生電話？用得劉生電話打黎都係劉生啦！佢比人玩佢都要負一半責任囖！

邊個仆街玩呢啲？玩下當冇件事？叫個L樣出嚟負責！

利嘉閣唔係受害者？
佢俾人整蠱喎

真係要落訂先

地產狗冇一隻係無辜嘅

只可以話好多黃店嘅老闆
都比較著重同客仔之間嘅信任

但呢個都係佢哋嘅弱點
一個唔覺意就會好似今次咁俾人玩死

佢話係就係呀？

推

除非有反證 e.g.第一個個電話冧巴係劉生打嚟 或者聽嗰張單電話嘅同事再打畀佢reconfirm把聲
如果唔係真係佢話係就係

樓上勁多5毛/唔識獨立思考child登仔係度帶風向

人地講「畀人整蠱」就真係「畀人整蠱」咩
好明顯係姓劉條仆街搞事喇

係咪藍絲玩野

信任無問題，但做生意要預左放數有後果。好多生意有後數，數期都放數，目的都係為咗做到果次生意，純商業行為，無黃店唔黃店之分。佢可以收訂或者拒絕電話落單，成個故事佢大把機會可以做但無做到。

間黃店仲請唔請人

做agent 比客整開？
約下佢睇樓運吉都幾過癮

push

個個都同 Pizza Hut 好熟？
有冇人唔熟俾佢叫落訂？

依家就上連登開嬲嬲post

珍。 衰啲講係衰ON9，唔識打電話扮確認啲內容。

將心比己，撚唔信會有人無端端幫人埋單。
連登仔心目中係得毒L先會幫千手MK閪埋單

話劉生比人玩果d唔好混洧視聽， Facebook篇野講到明係用公司電話打去+留劉生手提電話，我當你就算真係唔係你劉生叫，都係你公司同事用公司電話假冒打去嗌外賣，即係玩惡作劇，呢張單點都係你利嘉閣食咗佢。

本身香港人就唔可信架啦

藍店呢幾日電話多囉~

點收訂 你打電話去茶記叫外賣 人地係米收左你訂先肯送

好似你呢啲二毛就最唔可信

邉句話用公司電話打過去?

係

祝你班地產狗成世冇單開

隔離藍店玩嘢姐

使唔使簽約，搵埋見證人？
你係咪劉生呀？

原來講事實就等於二毛

利嘉閣堂堂一間地產舖，咁冇誠信，買樓都唔知會唔會俾佢呃鳩左。下次不了

只能夠話係不幸
黑警肯定唔會開File做嘢

確實要檢討下接超過某個價錢嘅單就應該先落訂

話說2點有人打電話來問送唔送外賣，
我哋一向人手不足，
所以只靠外賣專線等外賣平台，
但今日有個自稱是劉生的人，
點了total $1021大概十幾人份量的外賣就叫我哋安排送到我們旁邊的利嘉閣。
我哋廚房同樓面同事見近近地，
加上對方又留哂公司電話同私人號碼，
於是同事們就極速趕起所有訂單，
然後三人行攞住所有外賣袋行過利嘉閣！

邊度寫明係用公司電話打?

成件事邊個冇誠信?

公司電話打去真係要屌喎

幾十蚊同成千蚊比

眼殘我睇錯左用公司電話打，自膠

有人用劉生部電話玩野，而當時佢無返工
咁即係有機會係佢朋友搞事啦
利嘉閣劉生，你知邊個搞事，又唔督佢，正一仆街

咁k家咪得閒搵利嘉閣睇下樓囉

中國人要俾人管

好, 不過有黃地產店嗎

你個名

做生意包賺嫁 ？有風險嫁嘛 接成千蚊外賣單 都唔收訂就抵撚死啦 怕咪汁撚左佢囉

jm9
讀撚過law未？
ciminal law同civil law都未識分？
beyond reasonable doubt幾時用知唔知啊？
你告上小額錢債又乜9無罪推斷啊？

其實榕記應該報警+公開打來個來電顯示電話正視聽。

好心你就改過個名

香港人類發展指數世界第4、人均GDP(PPP)世界12、5間世界TOP100大學

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

約吓佢哋睇樓先

睇上面D留言香港終於變成寧枉勿縱啦
真係爽呀

好大機會似喺有位藍絲
有呀劉生卡片
卡片當然有唒電話
之後打電話去叫外賣

似係劉生係同路人，佢d同事仆街玩鳩佢同間黃店喎

你放上黎連登又上黎公審
你諗下人地會唔會咁無聊叫外賣自己鋪頭然後唔食？ 係玩都叫你地送n 遠再比個假電話啦
成千蚊訂都唔留個電話再double check?
仲有話人態度差，呢d 港人本身就係西
唔係奉旨要對住你笑
以事論事
利申：憎aa 狗

老老實實，你點知劉生唔係比人整蠱

【自稱警員落單購買大額飲品 多番追數仍未繳款】

一名飲品代理公司負責人，在2019年8月10日收到自稱警員落單，購買大額飲品，安排在8月內多次送到10個不同警署，供警員享用。惟事後經事主多番追數，對方仍未繳款，且最終沒有回覆。事件懷疑有人涉違反多項法例，包括涉嫌詐騙、公職人員行為失當…等。

其實人地已經講左間利嘉閣就喺隔離，點會收唔到，只係佢冇估到世間險惡疏忽左

多客放飛機都麻撚煩
大家千祈唔好咁做

講到劉生特登玩鳩你咁

你真係on99

告唔告得入係一個問題
無罪推斷幾時用係另一個問題
衝出黎9up

你fb咁樣講 就畀人屌柒你
blame the victim

邊有咁計 就算外賣自取都係去到先俾 呢啲服務其實好common 關醒唔醒咩事 利嘉閣話近近地就行兩步問 下次遠少少咁又點

打電話去餐廳落order外賣，點收錢先整？

信唔信任收訂好正常

有不明人士自稱利嘉閣劉生走去叫1000蚊外賣
聯絡資料留咗真嘅劉生電話同埋公司電話
送外賣過去之後地產舖話劉生冇返工 職員拒收兼趕走送外賣嘅
打畀劉生佢話冇叫過外賣
目前亦無證據證明劉生就係叫外賣嘅不明人士

問題：呢件事邊個係仆街？
A. 劉生
B. 利嘉閣職員
C. 外賣仔
D. 打電話叫外賣嘅人

老老實實玩都唔會用自己地址玩

其實諗都諗到 你玩人會唔會送去自己地址呀
好明顯真係有人玩鳩間地產狗啦

利嘉閣做錯啲乜?

pizza hut咁大公司點比

報咩警
先唔計黃店搵狗無用分分鐘比人告返轉頭
你報警係想達到咩效果

呢度都算有理性連登仔
Facebook啲留言睇到我眼都突撚埋

Hungry Korean - TKO
今晚Hungry Korean嘅福食會係將軍澳外賣專線叫榕記車仔麵 Yung Kee！

好感動 守望相助呀

講真 呢單嘢個情況真係口同鼻拗

唯有當買個教訓下次收訂/過去問下先

留電話代表咩？餐廳個d 9成無來電顯示
係憑電話個條友留電話
咁電話個條友一樣可以留人地電話扮自己
再緊要店主有無double check 打返個電話轉頭
扮下問多次食物有無錯又好 Confirm下地址又好
呢木
d唔係要教呀

E黃店

做生意一定有風險，邊有穩賺。唔想得失客又想袋千零蚊，個老闆就要取捨。

索性直接轉數快個差價俾老闆好唔好？

劉生最撚仆街啦
玩還玩 唔好留真資料呀嘛

cctoy: 一定係劉生搞事

連登仔話有罪就有罪

一千蚊都呱呱叫.當買個教訓下次咪再犯啦

利嘉閣啲AA 連買個外賣都要反口， 誠信咁有問題， 仲點會搵佢買樓

我係想知劉生有冇真係比人玩

btw, 其實間利膠閣喺榕記對面

下次真係要行過去問清楚, 收埋錢先整

都話明係公司電話打去
你係唔係盲

駁唔到就淨係識起底

邊度話明？

大單記得收訂先
大單記得收訂先
大單記得收訂先

就咁睇劉生得罪人，比人玩
令全公司既同事同街外人（網上）指責佢
不過呢d 係佢私事
我只係想討論下而家唔好指定一個人錯閪

米你老母

都係唔一單半單啦
成日有呢啲大銀碼棄單外賣
咁都仲要好pure好ture咁信人
然後上咗報/熱門
大家就去懲罰佢

唔影響你講過呢番on9言論

"加上對方又留哂公司電話同私人號碼"
你盲定我？

都唔影響我講既就係事實

咪收錢先囉

好嬲好嬲

標題好誤導喎佢真係比人玩鳩既話唔通要比返一千銀你買d自己本身唔食既外賣返去咩？

咁又唔好咁講
時事台冇fuckbook咁on9
嗰到啲留言睇到我眼都突埋

lol

打和啦 好冇

利膠閣啲 AA 狗進場注意

咁公開打來個電話囉

最近想睇樓 日日用太空卡約佢地睇盤先

點睇都係自己笨柒 咁都開鋪學人做生意 抵蝕啦

佢內容都真係認定係AA玩鳩佢

邊間地產鋪呀
我突然好想食pizza hut再睇樓wor

9 成餐廳唔會有來電顯示

如果係其他地產狗玩利嘉閣呢？

成千蚊外賣都要訂

報警吧.
偷竊行為

咁佢真係比人玩ge話叫你走有咩錯
唔通同你買哂佢夾硬食咩

我眼殘，我柒左，累埋你炒車
上文無話公司電話打去

唔影響你就係二毛呢個事實
更加唔影響你而家喺度直接label香港人唔可信
從而試圖隱晦咁操控大眾意識
即係所謂嘅網絡降頭工程
呢一個事實

下次叫成千蚊外賣去你屋企先

我突然好想食 「燉」 再睇樓wor

個個黎落外賣都打去double confirm 都幾唔得閒
點解仲可以怪間鋪 唔係怪整蠱人果班撚屌AA

俾返錢啦
俾人整蠱
百痴

繼續吹

AA狗

廣傳等多人知 希望等佢上面屌下佢囉
不過坐鋪嗰班有咩所謂 分分鐘除咗經理其他都係鳩遊

啲 AA 狗真係肉撚酸
利膠閣印象分大減

Payme 轉數快銀行轉帳咩都得
成千蚊收訂金一啲都唔過份

兒登仔就係咁易比人導風向

未有黃藍前
我唔信無呢啲外賣棄單

打開門做生意
仲咁單純

邊度話係公司電話打去

淨係見到寫 留左公司電話同私人電話

利膠閣 啲 PR 狗識趣就轉危為機

否則你班仆街 AA 狗肯定畀人針撚死

咁閣下可唔可信？
如果可信 咁你又係唔係香港人？
如果唔可信 咁點解大家要相信你講嘅係真？

fb 先易

唔好再當自己系香港做生意
一早要當自己系中國香港做生意

成班cctoy 諗下 係玩你，會唔會叫返自己鋪頭
點都會要你送9條街先啦
仲會留電話，比你放上網唱衰咩
不過兒登仔缺陷思考力
咁又唔怪得

無證無據好難鋤得入利記⋯⋯
唯有下次自己小心D

利嘉閣擺明身有屎 係fb係咁del comments
無做過洗乜del

搞得黃店唔係預咗比藍屍搞？

咁大聲話自己係黃店？
小心比傳真社check喎

其實單野唔關黃唔黃事 點解topic要寫明黃店

定係專登內文打埋d戇鳩野 引人屌黃店

間黃店肯定以為自己人叫外賣先會咁放心啦
唔怪得佢

見到利嘉閣fb admin係咁del留言

見到 利膠閣班 AA 狗, 同PR 狗又入嚟帶風向意圖老屈黃店
就知咩事啦

任何人手持劉生咭片
用太空咭打去
自稱劉生都得

有無諗過係你地比人整古唔係佢比人整古

㩒錯負皮

cls 兒登真係好撚多無腦黃或者PR
講到黃店做乜都係岩咁

叫店主報警啦
叫警察向電訊商check 返records
唔洗咁委屈喎

如果真係畀人整蠱，咁可以講d咩？

咁如果人地真係比人整古無理由要人比錢
同埋人地都無食到你D野
只可以講店主太易信人,成千蚊都唔叫佢落訂先

運動初期邊有黃店

請問⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻(狗隻#1149)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果唔係熟客都照做咁大張單 , 而且咁近都唔問一問真係抵死

隔離咁近都唔問同埋條撚樣係隔離都打電話落單

利嘉閣，地產狗

報黑警啦

有獨立思考個啲咪俾你屈緊5毛囉傻鳩

因為間野用黃店黎做招徠引黃絲屌地產佬應該係咁

所以做食市外賣都幾慘，一個電話就要整定
個客唔來/唔認數 真係冇仇報

地產狗真係冇一個好人 好玩唔玩 拎呢d野黎玩

樓主你放佢電話 number 出黎 放埋班地產狗d卡片出黎

等我地認撚住佢

咁咪即係唔係全香港人都唔可信囉

嗱巴打 我見你上面講話唔應該一嚟就咬鳩利嘉閣
我認同嘅
畢竟拎人電話去嗌外賣呢啲
未分黃藍嘅年代都有
不過我就希望大家唔好一碌鳩打沉一船人

呢個就係point, 班友有無諗過條友係想整古間黃店

預咗比人話blame the victim
我都講到明做生意
你估而家玩overcook咩，有order就整，整完就包你有錢收咁？
咁大張單唔confirm就仆去整

重複多次
做生意可唔可以醒少少

利嘉閣有無facebook呀
留言問候下先啦
send email比vp , gm 基本常識
噉樣影響公司名聲，劉生唔搵番邊個玩佢就pk

間店自己on9

度度都係嫁啦，你只可以講邊條友整蠱死全家，但無證無據又真係未必係劉生落order。若果真係劉生做，留個假電話唔好？！成個故仔都係羅生門。

如果真係玩佢，點會留自己個名同自己公司

其實如果真係玩9劉生，條友都幾陰毒。借黃店借力打力放埋上網，二次玩9劉生。

識玩啦，打返電話去藍店落5000蚊外賣囉

我覺得似係有人想玩間鋪但自己唔認

咁榕記出post開埋利嘉閣一定有佢原因

1）衝動，無證據之下一口咬定係佢

2）佢認得劉生把聲係叫外賣條友先決定開名公開件事

我見過老闆，5x-6x斯文人，覺得佢份人都唔似係會衰衝動嗰啲。

我相信冇人會咁on9用自己真資料嚟玩電話

呢間車仔麵未有疫情之前好似都勁早閂門
有幾次八點幾經過已經話唔做生意
我仲以為佢唔憂做

都唔知係唔係有心扮黃再鳩屌, cls

有來電顯示，姓又啱
點整估
你估20年前咩

可能劉生想玩間鋪又唔認？

上面有位巴打岩岩先話黃店報狗無用+有機比人告返轉頭

其實, 如果你地個電話有外賣店打畀你, 話你落左成千蚊外賣
而你又真係無叫外賣
你地第一個回應係乜 ?

應該真心香港多無腦。睇下fb 就知
個個正係睇單方面角度
完全無人敢講客觀事實出黎

成件事可以係利嘉閣嗰位劉生係出面搶客得罪另一間地產鋪所以被人報復做鳩利嘉閣

劉生如果平時係好好先生又邊個咁得鳩閒整蠱佢？

所以我推斷係劉生有問題

樓主搵人扮睇樓 拎曬班仆街卡片咪得囉

哦 言下之意黃店就做乜都一定岩 黃店就唔使講證據?
ok got it sor

如果劉生想玩間餐廳，無理由用自己資料
做利嘉閣不如幫中原地產叫個聖誕大餐

2件事黎喎

同埋整蠱黃店點解話要送去自己到咁on9，
求其up個電話地址都得啦

無來電顯示？今時今日應該絕大部分都有
如果對方133左，應該係故意

有on9 話買外賣收訂先，小學雞買過外賣未

前中期啦
紅黑大裝修嗰段時期

但有來電架麻，就算無都要留電話號碼啦，保護自己都要緊

當然屌佢老母玩電話果個仆街死啦。

係咪e 間鋪呀？
打俾都會豪庭分行高級聯席董事鄧達榮傾下啦

來電顯示都俾你作埋出黎 ok you win

同黑警做野一樣
做咩都有佢原因
你又唔諒解下

我希望玩鳩佢嘅人用pizzabox或者pizzahut/M記呢啲大藍店啦，唔好掂小店尤其黃店。

戇鳩仔 你番過工同人一齊叫過外賣未？
茶記外賣落訂？洗唔撚洗用埋支那寶掃code俾住一半錢先呀

有人會唔買人壽嘅咩以為必須品

你俾班mk仔無端端打一身都係你問題，因為你太樣衰

哇, 依位會員真係世界級

請問你扮黃扮左幾多年 ?

教下佢點樣可以唔駛俾人整古

6月中尾時已經有幾間餐廳發聲而家變哂元老級黃店

講講下變埋劉生開facetime落外賣

香港大把無聊人唔一定得罪人先比整蠱

Push

嘩，點樣黃店做乜都啱？兩個可能性裏面的其中一個係佢無證據衝動喎，你識唔識字㗎？

咁我真係見過個老細，我唔覺得佢只係一個魯莽衝動嘅人，相信佢一定有某啲證據先會公開人哋公司名姐，家下香港信人都唔得呀？你咪惡撚個共產黨？

做乜 啲 AA 狗 風向狗 唔答 ?

我睇唔透咁樣post一post
大家就話要懲罰

其實間店都唔會使蝕
就算員工食唔哂啲外賣
香港人咁有愛
已經好多都話願意包底
幫佢買返啲外賣

你啲笑話 都幾撚反常喎

上面有幾個小學雞話打電話買外賣要落訂，笑死人

有名你叫黃屍

認聲都出埋
爭咩丫溝埋一齊做瀨尿牛丸丫笨

依家好嬲好嬲就得架喇

點解好明顯？有咩證據顯示到好明顯？
完全冇嘢證實到佢係整蠱嘅情況下我就信哂樓豬嘅話我就真係冇獨立思考喇
同埋係搞事點解用自己真實身份加公司地址？

你咩年代呀
點會冇來電顯示呀
全世界都用手提電話啦

如果專登較133，咁實係打果條友身有屎啦

係認得把聲就會寫埋出黎啦

個證據咪人地留左電話同地址囉

有咩證據話人地特登玩鳩你間餐廳先
比人整蠱 冇叫過外賣格硬質人要?

我見你，3x-4x 正正常常，覺得你有啲on99咁唔似會咁無腦

好同意
仲突登揀自己唔係office果日先叫

如果係有人玩劉生，應該係等佢有返工果日叫先啱
成班on9俾五毛帶風向都唔知

到會就話落訂啫

應該係利嘉閣果間鋪有人俾人用左名做借貸咨詢人

之前有親戚試過一模一樣

弱智仔 , 1 千蚊小數目

依家畀網民狂屌你覺得 少過 1 千蚊損失 ?

午市好撚忙，一千幾百生意，收錢邊得閒同你核實

去法庭講丫笨

認聲都係口同鼻拗，除非係電話錄音

得兩個可能性?我諗到多一個合理好多既可能性
就係有人借利嘉閣個名玩黃店囉
我咁撚蠢都識用其他人個名玩啦
你估個個好似兒登仔咁iq 180真名上兒登呀?
都唔知你真定曲
係咁腦細腦細 你打手黎?

成件事 當唔好理d咩黃店 地產狗住

淨係睇件事

角色A: 比人扮叫外賣 (比人開名，開真地址)

角色B: 勁撚霸道 開晒名屌鳩 比人扮叫外賣果邊 想人硬食個外賣

係邊面錯多d 之後將角色B代返入topic咪知係想引人屌邊面囉

間野好黃，而加仲有文宣係到

咁又係，樓上已經大把無腦黃絲
仲揾埋利嘉閣電話想玩鳩人，人地到時報警話班傻仔玩電話就好笑。到時唔係捉亂叫外賣嗰個，反而捉左幾隻傻鳩連燈仔

前排先有個巴絲夾netflix 俾第二個巴絲呃，根本冇人可信

你估真係個個都咁清楚發生咩事

好多五毛小學雞，未係香港買過外賣

原文有冇話有來電顯示?
固網電話部機頭又一定有來電顯示?
幻想就當事實呀?

大家用情感抗爭、支持黃店
唔係推理學會

弱智仔 冇嗌過俾人玩點解要認

我代兒登仔答
覺得店主唔會放上網
所以大膽放晒電話同名
係要比你認住我

屌... 黃店係咪冇腦既象徵? 係都唔好宣傳啦.

咁大張單, 人地留埋公司電話都唔識借啲2打返去 double check.
柒左仲要上網柒多次.

劉生打整蠱電話買外賣送去自己公司
然後搞鳩佢上司同同事博聽日番工可以升職加人工？

擺明好大仇 一箭雙鵰

認真架喎， 鋪d 細既玩野唔認數， 梗係同d 大既傾架啦。
千幾蚊收唔返都同佢傾下啦
btw, 話買千幾蚊外賣要人落訂果d 幫大圍人叫過外賣未

屌 cctoy講乜都岩架啦個腦就係證據

你都on9 無啦啦有人送成千蚊外賣上你屋企
話係你叫 你照收?

嗌外賣落訂負智商

有幾多人仲用緊固網呀大佬

白痴仔, 咁你有冇諗過

玩鳩劉生既人 係知佢今日無返工呀 ?
即係玩劉生既人 係佢啲同事囉

仲有, 係留左公司電話 + 私人電話呀
買十幾份外賣, 即係唔止自己食啦, 即係同同事食啦
駛撚留私人電話呀 ? 同事都會幫手接外賣啦屌你

仲有 劉生收到電話, 個反應竟然話係「畀人玩」
即係佢一早/ 認知有人會玩鳩佢囉

正常人根本第一個反應唔會話係被人玩, 因為如果一個人無結怨根本唔會第一下就諗自己係畀人玩

擺明係利膠閣劉生同事啦 無腦既係你囉 on9

有幾多餐廳聽外賣電話係用手提呀大佬

大公司就蠢？

真係有證據
原po 就直接話來電顯示電話no. 啦
就唔洗再係講個留電話no. 啦
醒少少

係 兒登仔最怕俾人狂屌

屌，你嘅中文真係體育老師教的
我講緊榕記開利嘉閣名公開件事嘅原因/動機有兩個，你就講緊整蠱事件嘅真相，答非所問。

上面班友做乜9
唔通唔係我嗌嘅都要硬食
一張卡片就有齊曬名、電話、公司電話喇
原來黃店咁好呃
我都一齊玩9班AA同黃店先

嗰度fb嚟
點會有人膽敢講真心說話
搏被人圍屌

有劉生卡片既人都可以做到同一樣野，
樓上已經有，話唔定劉生得罪左客

係唔識say no
比完錢
再上連登開po 出個發洩文

唔係話比人玩 咁點講好

講真，如果同事要玩佢
一定揀佢有返工果日
等佢死多兩錢重囉

點會係佢唔係度，有晒不在場證據先黎玩姐傻9

仲裝唔裝修

條傻閪仲讀緊書 以前固網電話已經絕左種

我屌你老母果陣都唔駛落訂啦
小學雞

佢有不在場證據
有咩責任都推得一乾二淨

可以去小額
Promise to promise 已經有agreement

dnlm

你漏左, 有佢卡片
唔一定知佢 今日無返工

另外, 留私人電話係因為 要畀外賣仔打電話畀劉生

即係 依兩個 point 係相關

條友係首先要知 劉生無返工
同埋 係要外賣仔打電話畀劉生問佢
唔係一般拎左劉生卡片既人既做法

你覺得？

下下都你覺得

你覺得就代表係呀？

拉人講興趣？俾你做警察就含得撚啦，同而家啲狗有咩分別？ 唔洗講證據？

你啲推理直情係你呀媽教
公開件事得兩個?
我又諗到第3個呀 就係你腦細on9囉

有不在場證據咁撚勁
點解呢到成堆人覺得係劉生做？

好嬲

on9 仔, 如果你放假收到電話, 外賣仔打嚟問你係咪叫左外賣

第一個反應 一定係話 「我今日無返工, 我點會無端端叫外賣」
而唔係 「我被人整蠱」

地產狗

算把啦你 啊大偵探你每句都係落晒自己假設 鳩估扮推理 仲以為自己好撚醒

點解要佢無返工
佢有返工唔可以玩9佢?

可能唔係第一單 已經係第二，三單

關咩不在場證據事啫
佢要整蠱你係公司仲易啦
話啲同事一直係我隔離證實到我冇打過電話

可以係對方較咗133
我平時打手提去訂枱，
就算對方係用手提（因為之前用whatsapp溝通所以知）
對方用手機都會叫客用把口講一次，以作核實

特別係一大堆人食野
同你溝通果個可能唔係最早到果個

而家打電話落外賣駛撚咩不在場証據咩
在場打電話玩鳩你都得啦，講講下講到不在場證據所以係劉生做。
白撚痴

劉生iq 過200既人
留自己名同電話號碼. 仲要叫返自己公司
係想玩間公司，同時想比人覺到自己係冤枉因為正常人一定唔會咁樣做因為咁樣會連累到自己
但係就比兒登仔識破左

唔可以兩樣一齊講㗎 你都痴撚線

你嗰個觀點 可以合理
但唔係 100%

唔等劉生返工先玩, 係因為玩劉生既人可能根本唔係想玩死佢 唔係敵視佢嗰種玩 有啲似 frd 底 玩鳩個 frd 嗰種

如果趁佢有返工果日先叫
佢咪仲大獲仲水洗唔清要硬食

如果真係同事所為就唔揀無返果日

又話有來電顯示又話133，你up乜春

唔同性格唔同反應
你前者答法係內向形要解釋一輪
後者外向形直接講我比人玩喎，邊有叫到

一聽到黃店就即刻顱內高潮

電話number

屌你老味，我又冇話一定係咁，一定要有晒證據知道真相先講得野？我知道真相仲洗撚喺度討論咩？
喺討論區發表自己嘅覺得啱嘅嘢都要你批准？咁成個post都delete得啦，傻閪

係我就俾錢然後放上兒登話俾人聽自己係受害者再眾籌
劉生都唔撚識玩既抵俾人玩返轉頭

仆街

無整蠱，我想搵劉生睇樓

賤

連登神探:
留私人電話 仲有地址仲唔係本人

屌你講到咁人地仲可以點駁呀?留條生路啦

真犀利
劉生一定好唔妥佢班同事
所以不惜一切攬炒
兒登偵探

我up得出你個電話number 咁我係咪你

我意思係如果鋪頭無紀錄，可以係對方較咗133

而無論有冇來電紀錄，叫個客講一次聯絡電話都係正常做法

理撚得你 我地兒登仔係負責做軍師
而家搜證都要我地做埋?你冇撚野呀?

駁咗啦
收皮啦

我都覺得係咁
擺明就係玩電話

屌你老母唔洗嬲wor

我都係同大家討論下姐

我覺得你唔似咁易嬲

我理得係邊個責任 總之個責任就一定唔係我到ok?

1樓已經講左買外賣條友講低左劉生個公司電話

下次錄音啦，口頭合約都係合約。

Agger 唔明個邏輯 好地地點樣硬食
人地硬食係好心
人地唔肯硬食係道理

係 老板娘都可以食埋 食完記得去成人台包膠

真共產

你有證據就去小額告劉生啦
e.g.電話紀錄同劉生個電話一樣
冇嘅話我唔明點解你地可以咁肯定劉生係整蠱你地

推到爆！痴線，簡直係痴Q線

好仆街

我試下幫兒登仔解答
一定係個劉生良心發現，覺得講大話唔得
一定要留真名，真電話同地址

因為劉生返藍店 所以佢做乜都係錯

真係痴Q線
估唔到咁多兒登仔支持有罪推定
希望佢哋返去古代支那受審

收payme囉

人一黃便腦殘

唔係一定有晒證據知道真相先有得講嘢
但大佬都要俾少少證據證明你個論點啊下話？
靠你地把口講然後我地附和個啲唔係叫討論而係叫批鬥

地圖炮blocked

經一事長一智，再有下次覆過電話問係咪有落外賣

唔好再講了，儘之黃店岩晒
其他野我見唔到 唔知

好撚嬲呀！嬲到就嚟今晚瞓唔著添呀

擺明50 cents

直接po佢電話啦 咁鍾意俾人整蠱

AA狗連叫外賣都要昆人

咁賤，似玩野多！
真心講收左訂先果班係咪係大六嗌開外賣？同右上左落一樣邏輯？on L 9!

拎啲咁既證據屈尻人都唔算腦殘

Agger
佢唔俾劉生真係俾人整蠱嘅

生客量大的確要收 而家FPS PayMe 都好方便

地盤叫飯一次叫成2-30個 唔通又落訂先送咩

佢話唔知邊個玩呀，即係再打過去嗰陣根本唔係劉生把聲/冇證據，完了吧

你可以唔駛人落訂, 但被人玩唔好喊

已經分唔清係戇尻 定特登講膠野

其實AA狗俾人整蠱都冇咩咁出奇

我只係推論，兩個推論入面亦都有一個可能係老闆衝動，我從來都冇講過我有證據，只係見過老闆個人一兩次，「覺得」佢唔係冇證冇據害人公司名搞大件事嗰種人，相信第二個推論，家陣上網講嘢用「覺得」呢兩個字都唔准？？

呢單野好明顯間鋪仲on9過劉生
不過黃店大撚晒是常識吧

block鳩條五毛
玩單機啦

上面個傻鳩癲撚到 原來唔係自己叫都要認咗佢 如果唔係事後俾人搞損失重大屌你老母依家玩恐嚇 仲要識得推斷人哋一定特登 原來係唔可以講比人整蠱 你老母唔同人唔同性格講嘅嘢都唔同啦 一定要講特定嘅說話 你都幾撚型

咁呢鋪真係幫唔落，你無證據，又唔知係邊個，又開人哋公司名影埋人哋間鋪張相

你問得出先ON9

係呀 下次可能會呃房屋台啲錢㗎

啱呀 其他地方嘅 honor system 麵比支那人同其他移民玩爛緊 唉

其實話收payme / fps 果d 係咪真係有幫襯過茶記
有d 茶記淨收現金連八達通都冇架喎， 唔係翠華太興果d 茶記喎

係囉 嘔返啲錢呀
連外賣都要呃人 做咩地產呀

明顯係

下？？

可能係呀
同劉生熟嘅人

劉生真係慘 又比黃店玩死 唔關佢事都要屈到佢認

奇在成篇文都係煽情，又講女仔喊，又話人態度差
但就一d證據都拎唔出，就直接公開人地名
然後成班人就盲撐

根本一個有健全法治嘅地方 呢啲 case 可以搵律師告啦
可惜呢道係香港

係咪隔離地產鋪玩野，呢行成日掙客都結怨

我唔係針對你
我只係覺得樓豬開個post講到劉生實係整蠱佢地
但又冇證據好難討論到
仲有個post都未必係老闆叫開，分分鐘係後生pt衝動覺得「等我上連登公審你，你等俾人起底啦」
因為官方fb語氣，用詞同重點都同連登呢邊個post完全唔同
fb個邊係唔肯定+重點係浪費食物唔啱
連登呢邊係覺得係劉生做嘅+重點放左係整蠱度

黃店大晒的 睇留言就知

以其人之道 還治其人之身

會唔會有人借刀一次整鬼哂你地兩面 ？

P牌廢鳩pr

還俾邊個?

如果真係俾人整蠱
地產舖冇可能哽左佢架喎
你可以屌佢態度差
但如果入面職員無嗌到
咁真係無可厚非

咩證據都無，單憑係電話留個名同留個電話
就咬定人，然後要公審人
搏d 咩野

而家樓上有人cap相話榕記自己都唔知係邊個整蠱自己，而家我嗰個覺得咪錯咗囉

唉，咁大個人，自己冇證據，又要開人哋公司名、劉生、影埋人哋間分行嘅相出post，真係衝動左⋯⋯

黃店大晒，無證據都一定係對家錯

成件事根本戇鳩 咁而家劉生俾人擺上嚟講使唔使喊 態度差又冇證據 仲要你俾人玩你仲會好聲好氣 係咁呢間黃店最好保持客氣態度 唔好有一日態度差 俾人玩都要硬食 呢間野擺明用黃比壓力人

黃店on99

其實我都想問 KFC個d都係上綱打幾隻字就訂到
重可以簡到左現金比
留完電話又唔會有確認msg
依家地址直頭可以只打大廈名 因為肺炎唔送上樓

其實鳩落單真係冇仇報？

要喊個個應該係劉生 冇啦啦比人整蠱 仲要俾人擺咗上網

上邊個單野 好似拉左人

我冇嘢講

嗰期都拉鳩哂
仲裝咩修

整估唔出奇 呢招班友得罪人成日用

店主開完po應過幾句之後就無上過線
完全唔諗澄清大家既疑問
就咁網上公審,人格謀殺咁都得？
劉生一覺唔覺意受委屈睇唔開自殺咁點算？

畀嬲嬲利嘉閣facebook

應該真係畀人整蠱。
邊個咁ON9 ，叫你去間舖屌鳩佢咩。
有被虐狂唔洗做生意。

好慘因為對家係黃店所以一定要硬食冇嗌過嘅外賣咩 成班人都發神經

係 講真好似fb個處理手法咪幾好
如果冇證據情況下你硬係要話人，又公開哂人公司名同姓，咁樣好影響人觀感，唔好一時衝動累左老闆，嘈多兩嘈到時蝕嘅唔係千幾蚊嘅事
已經有幾間黃店已經衰過，就算係「黃」都唔會食
x哥，水x雞之類

最撚搞笑佢話人態度差 又唔覺得佢有幾撚好 乜撚嘢叫拍拍羅柚走咗去 唔係你嘅嘢點解要認咗佢 梗係拒絕唔會理件事 你老母就比佢講成咁 做黃店做到佢利用自己本身黃比壓力人都算好肉酸 俾人玩都要硬食

啱最好幫佢俾埋錢

真呀 其實可以定個規舉出黎既
叫過某個數目 收左錢先
呢d真係個個月都keep住有
先唔講落唔落訂 浪費食物呀麻
人地整都係錢黎 食物 燈油火蠟 心機

黃店大哂

真係做買賣點會睇呢d

想講呢間千之味初期已經黃 嗰時遊行已經有請手足食魚生飯 dllm咪衝出嚟柒

而家好多小店都要收咗錢先，天公地道

成千蚊又真係危險啲既

屌你老母生咗個弱智仔就死去拎白卡啦 上黎獻醜

四大行邊間唔係藍 利嘉閣仲要中原買左

差唔多好似叫到會咁

答案好明顯
就係一個好憎果間餐廳既人打電話叫外賣
同時又可以嫁禍比競爭對手
所以答案係隔離果間中x地產或美x地產

叫外賣點樣收訂呀

推
Minecraft開發員出tweets諷刺中國

我第一個反應都係附近地產鋪

電話紀錄

下次自稱燉炳強都仲得

樓上班神探討論黎都曬鳩氣
理鳩得邊個玩野
結論係間舖太蠢
當買個教訓囉

唔通俾人屈叫外賣都要埋單, 我仲以為話條友用公司電話打去叫,
原來只係留左公司電話

去利嘉閣博命睇樓

已正評
啲連登仔真係痴痴哋線

利：支持黃店
但係點知地產佬唔係俾人借刀？

應下啦喂 點無罪推定

寶琳利嘉閣

岩 外國好多地方買外賣唔洗對張number飛
因為人地講個信字
香港

都慘啦 臨尾d野食唔知點

留返本身個電話先送

你有來電
跟住問返個客電話

唔比或者錯number 就唔接
好多餐廳都係

只可以講兩個都係受害者

屌啦嗎，成班閪人。

同一個電話都整蠱
收皮啦劉生

整古大晒的 睇留言就知

你係劉生？

所以外賣app有佢嘅好處
好處就係要客人俾錢先
對商戶都係保障黎
四季常餐就係咁以後都唔接電話預訂
費事俾人玩

扮被整古大哂

送去你屋企你係咪會硬食先？

成千蚊都唔先錢後貨
自己下次講明過幾多錢要比錢先呀嘛

正評數證明 aa狗公認係仆街

做地產 保險 俾人整蠱真係唔奇

黃店大曬架啦一向

打電話約睇樓啦

睇圖的話，會唔會隔離個間玩野呀
雖然都係狗黎架啦

其實係咪有咁多人未叫過外賣
九成鋪頭都冇來電顯示
大把叫你 留低電話號碼
上面d人真係無腦到

呢啲咪平時連登幫人叫外賣

依家又肉痛？

垃圾出現喇

你電話幾號 我幫你嗌宵夜

邊間黎 食爆佢

這就是連登

咁如果劉生真係整蠱黃店既話 點解要黃店負責

無講錯喎 事實

psuh

大單一定要佢入數入訂乜都好啦
PAYME/FPS咁方便都唔肯既話一定有古惑

仆佢個街原來用公司枱頭電話打
咁佢個仆街真係冚家剷，好心啦$1000都唔捨得請同事食

做生意從來都有風險，你可以選擇唔接

黃屍個腦就係合理推斷
你嘈乜撚

呢個我自己眼殘睇錯咗，唔係用公司電話打的，榕記亦冇交代係乜嘢電話，可能佢公司電話冇來電顯示。sorry，累你炒車。

炒咗車自膠先

間店蠢閪

要整蠱間黃店
一定係留自己公司地址啦
一定係留自己個名啦

成班都無撚腦
見到黃店兩個字就傻撚鳩
思考都唔識，同大陸d小粉紅無撚分別

寫個email去問問先

加上對方又留哂公司電話同私人號碼

係留咋咩撚野用公司電話打去

如果真係整蠱嘅話大家都冇錯喎
淨係整蠱人嗰條撚屌要比人屌
冇理由要人無啦啦拎成千蚊出嚟買啲佢根本冇叫過嘅嘢

你最撚醒啦
傻仔

一早已經自膠+承認柒左了

我都係咁諗

邊有人走數會落自己名架

黃店：貨已出，理撚得你，你唔硬食就係你錯

Sor9，雖然成件事我都覺得有問題，但係我真係好在意點解要人哋態度好屈鳩你就屈鳩你唔撚準嬲？

真係一個post就見識到大部份連登仔嘅智力大概係咩位，屌仲要話玩鳩條地產狗，連衞兵果然名不虛傳

咪係 啲人講啲嘢真係令人大開眼界 下次我幫你屋企叫一轉黑車你無病無痛係咪要照硬食等佢送你入大酒店

有留公司電話同員工電話就要硬食？
咁幫佢間鋪頭嗌外賣佢哋又會唔會俾錢先
生客，咁大張單又咁近都唔再問下

唔好咁嬲 其實有好多正常人 似係pr扮極端互屌

認真果句 肯定有排比人玩

利嘉閣係中原架 藍到發黑

Pin this

講真，成千蚊外賣真係要找數先好整，
酒樓訂

2706 7688

你好明顯係on9仔添啦仲有成10個正皮嘅唔識獨立思考嘅傻仔係度帶風向撐你添

酒樓訂酒席都要落訂啦

膠的感覺，利家閣

on9. 人哋叫你食屎你就去？
明顯有人玩電話。
下次唔好咁on9

香港人咁撚垃圾就知咩事旅行飛人機都有

你好撚可愛

係大部份資料都唔清晰嘅情況下自己幻想一啲未經證實嘅推測出嚟仲要根據呢啲推測落埋定論一口咬定係人地做

連登班黃膠走火入魔
黃店外賣就無叫過都要找數
你話條友寸柒既你咪屌佢
係到講人走數

有張卡片已經有晒你上面講嘅資料
同埋邊忽有講到人地用公司電話打去

Blame the victim, 屌你老母

我次次公司食飯叫幾千蚊外賣啦，冇一次要落訂

係我柒咗了，歉已道，膠已自

......
當佢出個post個陣太衝動
依家冷靜返 其實應該要講返清楚wo

唉需要個公關呀
唔好玩公審啦真係

淨係慘情應該都可以引下人支持

個post有1200正評
你自己諗係pr多定一見標題唔思考見正皮多就禁落去滾雪球既弱智多

一早講咗：
連登仔 = 大陸小粉紅

成日笑鳩小粉紅無腦
班連衛兵同小粉紅無撚分別
丟架

話時話樓豬係咪潛撚咗
可唔可以叫連仔整返個未經證實嘅警告

係黃店嘅送到黎門口硬食都要架啦

留左劉生電話， 但display係私人電話
只可報狗去電訊商攞料

大公司蝕得起，得未

突然間想打電話去預約睇樓

如果真係佢玩野，點會留晒自己電話姓氏同返工地方呀.......

咁如果佢真係俾人玩，咁又真係關佢咩事呢

無人想知，影響不大

agger

張單成千蚊
又唔係熟客
又冇落訂
都夠膽仆去做
好心咁天真就唔好學人做生意啦

其實打開門做生意就有機會有仆街客,要唔要接個客,要點樣避免風險你可以自行決定

發生咁樣既事有人玩爛個規矩,做老細既只可以硬食同當自己唔好彩

我直情覺得有人假扮黃店PR搞事
邊有咁on9有人整蠱叫外賣
佢走去屌個受害者要負責
仲要公審
On99

你估小粉黃浪得虛名

乜鳩黃絲帶 唔好咁柒得唔得

Cctoy: 即刻睇黃藍地圖，見係黃店，就科水

AA狗根本就係不事生產既社會寄生蟲垃圾

個陣連登有期好興幫啲柒頭叫外賣
已經有人指出其實餐廳會變埋受害者
估唔到而家變到咁都分析唔到
我記得最後係附近所有餐廳blacklist左個柒頭

似借刀？

你諗到兩個可能性 = 只有兩個可能性

你都傻 同小粉黃講邏輯

連登幾時先識對人唔對事，只問立場不問道理？

我支持門羅主義架，do it myself

黃衛兵：借刀又點？你唔硬食就係你錯

佢原post講話嬲到震咁樣都唔係激動
再加句你見過老細一兩面就推斷到歸邊
讀心神探都無咁勁

比人留電話叫外賣都要屌？仲要硬食？
究竟有無爬文架連登仔

我情願你作過故事話行過
利嘉班人串柒柒 眼啤啤
想公審
咁樣仲make sense

外賣本身就有風險人哋走數
如果佢真係比人整蠱又真係冇理由找數
唯有睇吓捉唔捉到落單條友 唔係都冇計只可以硬食

咁幫你玩鳩返藍店先

搞撚錯，如果畀人玩，好聲好氣把火都細啲而家咩態度
仲有，不要玩食物
係時候大家去踩下場！大大力罰呢間舖

比人玩又真係係冇理由幫你頂
藍店大集團 預得起頂依D爛尾數
但小店 點都好 點都要收訂啦
經一事長一智

要怪就怪條撚屌玩野

但又冇理由怪被玩果條友...

正解 如果佢用本身自己電話同公司電話打去就冇得講姐 你老母原來淨係留低個電話就要人硬食 話一定係佢 仲要態度問題 一來呢啲好難量度咩叫態度好定唔好 仲有屌你老母你俾人屈嗰陣時仲會好撚好脾氣 有脾氣都正撚常啦 呢個時候仲要好似聖人咁處變不驚話人態度差 佢成篇野又唔覺得佢有幾撚好 字裏行間全部都係人錯同要人硬食 仆街黎

地盤飯商係黑底開架喎
你試下玩野

成日嗌先唔使落訂

劉生最慘

會用腦思考就唔叫連衛兵 見到黃店2個字就高潮

唔怪之得有時叫外賣要催單先到

成個po都無講落訂電話係劉生
又無講店員打去落訂電話嘅後續
咪姐係落訂電話=/=劉生囉

成篇文就係呢個pt無講清楚，想誤導人？
cls 我訂千蚊野去你屋企你唔硬食就要比人公審？

點解咁撚多憨鳩仔正皮
2邊都係受害者，利嘉閣職員可以做啲乜，而且做錯啲乜？夾份畀錢等你唔駛蝕？

連佢「部電話」都唔係
只係一個太空卡號碼ja
撚知邊個

其實咁近又咁大張單
我會叫對方過嚟俾咗錢先做

哇屌 呢個po真心多弱智cctoy
完全唔撚理性一味盲撐

傻撚左 痴撚線
黃唔係大撚哂
黃藍憑係政見去揀餐廳
但日常事以事論事啦 根本呢件事好大疑點 做咩係咁屌臭AA狗 用下個腦諗野啦屌哂班On9仔

利嘉角係黃既未同你講下道理囉～唔係既講咁多做乜？香港政府都係咁做野ga la~

睇唔出你識獨立思考

小粉紅

香港人承認自己係中國咪同你講下道理
唔係既話講咁多做咩？
警察打大力d 暴力鎮壓岩嫁啦

睇下自己同小粉紅既分別係邊？冇

錯在有你呢啲弱智仔撐啫

搵劉生出來對電話囉on9仔

所以「連衛兵」呢個名真係改得無錯
好彩見到仲有一半人係理性

睇留言好多on9

間店都仆街，出晒人地手提電話，講到明係比人整古，都照出

同意 藍絲帶最無敵 可以殺人放火都冇事

你食屎啦垃圾

你唔硬食就係你錯

點解特登唔講清楚落訂電話係唔係劉生電話？
自己on9蝕錢就想做9人
話人做利嘉閣 幾撚多連登仔幫藍店中資打工呀？
照咁講 唔理地產狗藍定黃 但黃衛兵帶出左個歪理係:幫藍店打工嘅黃絲<黃店
eg，黃絲用淘寶比人屌 黃店賣淘寶野好應該
黃絲都有分等級

其實cctoy 先係假膠
巴打你做咗真心膠

呢到d人做乜鳩
你整蠱人會唔會用自己名
已經唔係有冇獨立思考既問題
係弱智

你望下1600正評
一見標題唔思考見正皮多就禁落去滾雪球既黃膠弱智仍然係絕佔大多數

咁係咪所有係藍店中資打工嘅黃絲就可以比人任屈因為你只care當事人公司係點 公司藍=入面打工班人點死都無所謂

佢唔收人訂但又有前設咁入利嘉閣數做咩事
你最多話佢畀人整蠱態度唔好

姐係如果要玩嘢我諗唔會留自己電話啩？

我睇左段野好多次
唔明點解要屌鳩間地產喎.

車仔麵收到一個自稱係附近地產姓劉既落左成千蚊order
送去果陣人地話冇叫過外賣,姓劉既當時冇返工....
跟手就將件事po上fb度申訴
a.車仔麵俾人玩
b.地產俾人玩.
人地冇叫過,點同你收order?...

我有冇理解錯...?..

俾個標題呃左入黎真係

冇撚哂fact check精神
喺街求其一個藍絲想玩黃店已經可以咁做啦
再唔係隔離地產鋪私怨玩利嘉閣又得
頭幾頁啲留言完全冇經過獨立思考

KFC要玩大佢 報警犬
check ip你估搵唔到咩

借刀好罕有？

日日去搵佢地睇樓
等佢地唔知邊個先係真客

點會有地產鋪為左玩鳩你個一千蚊整壞自己個朵

時勢唔同啦仲想當年

係咪其他地產舖整蠱佢

利嘉閣成班職員玩嘢唔認數.
好簡單,死全家當找數.

Cctoy

咪係..點會叫去自己鋪頭咁ON9..

AA9

呢d事後諸葛亮又blame the victim口吻真係好黑人憎

你哋有冇同同事或者同學嗌過外賣 或者聖誕聯歡叫嘢食
幾十個飯盒 多數講個信字 邊駛落訂 只需要留名留電話留地址
何況小店經營又唔係foodpanda成個app成個platform咁運營 點收訂金
連邊個玩嘢都未知就判人死刑 又屌劉生又屌利嘉閣係做咩？
人哋求其寄個包裹上你屋企話到付收一千幾百 你都唔收啦

就係以家冇人怕你 先玩野

一有國安法你地番哂屋企喇

燒山打手賣咩的

叫人醒少少=blame the victim，連登真係好有愛，變了

小粉黃與小粉紅一樣都有一顆玻璃心

擺明同行做的小動作
仆街 完全abuse大家的trust
做食市 好難收錢先做餐 大家講個信字
出來做生意 做到咁仆街 實有報應
不過 咁樣又教精我哋點樣對藍店

你up乜柒

外賣app存在價值就係減低呢種風險，先錢後貨

無

熟客咪得囉

用返呢招撚鳩藍店點睇

睇左咁耐，又睇埋facebook
間車仔面都無証據來電顯示就係AA 喎

咁AA 俾人整蠱唔通又要無啦啦食左d 外賣？

又邊到講過話比人整蠱係第一反應呢

日日打去利嘉到落Call, Call 埋D AA, 睇下邊個玩邊個，AA9無腦咁大個人重玩D 咁低智。 下次外賣老虎都收曬錢先，佢唔食一件事，成本問題

唔好幫手叫藍店外賣早午晚宵夜，唔好多心驚佢地係餓親死
徐浩煇Edmond Tsui 9582 0099
鄧達榮Ringo Tang 9277 7113

你覺得？！你覺得就唔駛証據咩

唔叫個老細攞個來電顯示做証據？

你老母出街都有俾狗屌嘅風險

利9閣個嘴好撚曳，佢地要見到好多外賣送到舖頭先開心

時事台居然有正常人

叫成千蚊都知唔對路啦

懷疑係 刻在我心底的名字（#29093）呢條友打電話玩鳩黃店同利嘉閣劉生
成個post 27頁不停搵啲垃圾理由狙擊劉生
同劉生有仇咁

比人整呢件事睇唔出有乜賤種

你幫人嗌pizza唔通佢又要硬食？

邊度有講來電

電話卡 藍店打去藍店叫外賣
同區藍店配對 應該有好多組合

我引用果句野 個黃店店主假設左人地真係比人整蠱都要人負責 我就唔明點解係咁姐

上面有人問電話點落訂咁近行過去囉成千蚊

Good
而家黃絲弱勢就低調啦

係咪識做生意

你幾十蚊點order就算比人棄單，你損失都唔會多，轉手賣比第2個仲得

成千蚊wor你唔收訂？payme唔識用？fps唔識用？

第日叫外賣 大單全部收款先因為俾人玩爛個制度

就咁睇
劉生都唔係第一次俾人請食外賣

pin d 有用既資訊好過啦
入去人地個page問下, 可能係誤會呢

如果係誤會, 未入去呢d app度評個分支持下囉

再唔係買個果籃上去, 打電話/email講聲加油
都係一份心意黎既
香港灣仔告士打道181至185號中怡大廈13樓
2506 0008
info@ricacorp.com

阿A 利用黃店外賣整蠱劉生

但一大班兒童仔竟然話係劉生既錯，而唔係A既錯
仲要有班細路話要同地產消毒乜乜

仆佳，我家陣係咪去左小校園既討論區?

唔係應該搵番阿A出黎咩？

唯有大額單要payme落訂

d小學雞無腦架

Cctoy係咁嫁啦
屌鳩佢就話五毛goodest logic

間鋪都鳩啦 你係公審人就應該幾大都咬實係條友玩野 而唔係比人整蠱
有乜理由係話 我當你比人整蠱但你都要負責任咁on9

屌你先文盲
原文係話條友留公司電話但冇話用公司電話打

#2最慘

分唔到依個post曲直

不講顏色，就算俾人玩，千零蚊，咪食咗去，派家坊俾露宿者乜都好攞個彩吖，咁浪費食物有報應。中央一早話要惜食，唔准浪費食物。利x閣高層見到，真係要認真執行家法，嚴懲呢班係依家環境仲浪费食物嘅原罪犯！。

支那狗

連登仔最叻blame the victum

如果千零蚊外賣係送咗去你屋企而你又真係冇嗌過，
你會唔會拎千零蚊出黎買晒啲外賣派街坊？

聽落似整估邊個會留真電話

問題係你點証明劉生整蠱先，無咪鋪頭埋單

點解餐廳唔自己派要人貼錢？

好明顯所謂既黃店認為人地比人整古都應該食左張單佢
人地唔肯咪趕佢地走囉
唔通留低你地係度一齊食晚飯呀？
係度公審受害者
幾有黑警既風范

連登仔成日咁樣玩人架喎

咁玩嘢真係好仆街！

可能真係整蠱

你真係好有黑警風范
你打算幾時加入警隊？

入嚟見到一半都blocked user,新年好等錢洗？

又或者大單只接固網電話單

珍
仲有得淨咩

搵阿B利用藍店外賣買夠兩千蚊整蠱番間黃店
咁間黃店會出乜野post

只可以話間黃店慘
事實上證明唔到係間地產狗落單
民事刑事都冇責任
唔通有人幫你嗌燉，你就要埋錢咩

原來有公司電話打

債有主

你搞笑？

公司電話打去喎 只可以話證明唔倒係劉生落單

一日最衰都係林奠

原文有講係公司電話？ 無追post

錦鯉又咩高見？ 見利嘉閣埋單

如果下次佢係藍店落order又唔認 會點

唔好意思，睇錯你講既野以為你叫利嘉閣埋單

開電話la 我成日唔小心打錯ga

篇嘢冇講係公司電話打喎，淨係話留左公司電話同私人電話，任何有劉生卡片嘅人都有呢兩個電話號碼啦

成千蚊車仔麵夠十幾個人食
似整蠱

劉生得罪人多

地產經紀啲電話全部show出嚟
可能真係人借刀搞黃店都未定

我都幾肯定間黃店係比人玩。一張單千幾蚊？最少都10人以上分量啦，一間地產鋪邊有可能叫咁多外賣？
至於劉生亦極大機會係無辜嘅。以前中學有玩過代老師叫餐嘅人，你會唔會留自己真實資料比餐廳？定係用晒老師d資料？

個個係道嘈邊個岩邊個錯
根整證據不足下，劉生定利嘉閣定車仔面都可以冇錯，只係大家唔好彩。
有d價值損害左就冇得修補，只係以後唔好怪人地買幾百蚊野都要收訂先，就係咁簡單。

原文只係寫留左公司同私人電話，無講係用公司電話打去

外賣都未嗌過
求其一層寫字樓嗌個tea都過千啦
個個都收訂

千幾個正評就係你呢啲盲撚小粉黃禁出黎

咁你食唔起個風險就唔好晒千幾蚊野出晒post啦

屌人浪費唔得嘅

下次去藍店嗌返千零蚊野 地址寫呢間黃店

關利嘉閣鳩事呀就咁睇

想當年
宜家呢？

费你老母 死支那狗

蓋真心嬲

老細都係講個事實無話屌劉生吖，事實又真係有個劉生有個利嘉閣又態度差

唔係有電話咩？

新都城係住宅區嚟
加上地產門市唔會好多職員
真係好少機會叫成千蚊外賣（仲要係車仔麵，成千蚊夠十幾個人食）

屌你你真係唔識架喎 乜野整股唔比錢好合理
咁我專登打到你幾鎚然後話唔小心 握個手和左佢啦

盲撚發現

要玩你洗乜留真野呀，用下腦la,黃店係慘，咁間鋪頭都慘wor,比你地屈

其實榕記車仔麵同新都城三期利嘉閣好近
行過去問下都得

一大班人話唔收訂 抵店主死唔識做
關鬼收訂事咩 根本就係人既問題

日本人唔收訂 香港人照就走數no show
所以依加去日本訂唔到溫泉旅館囉
唔見兒登仔話日本人唔識做生意唔收訂？
日本社區無咁既人渣 係香港有班大仆街

香港人就信唔過 要有警戒心咁對待

次次唔同餐廳

以前嘅香港都仲有啲規矩
而家

好絕

保持距離好d，未知兩邊比人玩定點

唔好戇鳩啦 十幾個餐 一係就之前嗌過有save你電話

一係就落黎比訂先 一係搵人上去收左錢先

講咩茶記就唔洗收訂 識唔識做生意

結果咪你自己拎返去食

大把人睇野嗰陣會自動加d內容入去。明明一開始打去係一個自稱劉生嘅人，雖然留左公司電話加私人電話，根本唔足以証明係同一個人。再者，就當係劉生玩叫外賣，蠢到叫返自己公司之餘，到黃店打電話去屌佢嗰陣，佢竟然唔恥笑黃店蠢，完全唔似玩電話嘅人會有嘅反應。

Cctoy 成日教人幫狗屋叫藍店外賣

咁係咪姐係cc toy個個都狗

幾年前送過外賣，有單又係嗌左千幾蚊野，去到樓下看更知道個地址就已經唔俾上樓話要問業主。佢問完個業主話佢無叫到外賣唔俾上樓，同我講話個單位下午先俾人叫左10個乾炒牛河。
到最尾有撚計咩，咪又係我公司硬食。
我都唔覺得可以怪俾人整蠱個人。

佢連劉生第一反應就個比人整蠱都知
明明由fb到連登都無人提及過
懷疑佢就係在場人士
劉生同事就是佢

個劉生可能真係俾人整蠱
做aa狗得罪咁多人真係唔出奇
下次大訂單先收錢再做啦
依家payme 轉數快咁多方式可以先收錢又方便
你依家屌柒個劉生話佢唔理 可能佢已經俾人買左幾十次外賣 玩到麻木咗 你屌佢都冇用

Paypal account係咩。我地最叻捐錢

就係*

大公司預左筆數係waste壞帳 9小陣喇

落鋪頭俾咗錢先囉

重點問題，就當劉生係玩黃店。正常敢唔敢用自己名，叫外賣送去自己間鋪搵自己？

原文只係一個自稱劉生嘅人，留左公司電話同私人電話，無話係用公司電話打去。

所以你出世就冇老豆都好合理
你老母做雞係會有呢啲風險

龍門用轉數快過數先，但又真係勁多唔會收錢先

中國人dna 係咁架la

屌煲大佢 利嘉閣不了

有條仆街玩人又入全香港人數

屌你老母aa狗？
洗唔洗簽埋臨約？比幾多佣好？
搵埋律師先呀好冇

屌你老母做aa做上腦？比訂？屌你老母今日lunch你比撚咗訂先好叫外賣屌你老母臭閪

收嗲啦屌你老母 大食得唔撚得呀 係都要衝出嚟比人屌 你老母生你個白卡仔出嚟做外賣仔真係好撚肉酸

叫外賣唔撚比過千真係窮閪嚟 未見過世面

咁香港人真係咁 駁唔到就死埋一兩邊

讀心神探

屌你老母啦 比人整古即係人緣差 比錢檢討下啦

依度啲冚家閣AA狗真係好撚柒

又曲線推foodpanda呢啲藍app

整蠱

成件事“整古”嘅目標會唔會根本就係間黃店
“劉生”只係配角

人地提供個方法避免呢啲事
你可以唔好跟
係有咩事上黎咪唔好怨咁解
又要鳩屌人話比人玩又唔做野避免
然後嬲到你咁係到跳晒制

有d失策啦, 就好似以前訂pizzahut訂完都會打次電話黎確認左先

事實係利嘉閣整蠱劉生 叫黃店 最後係整蠱咗黃店 所以利嘉閣要負全責

全行aa狗都要負全責 aa狗一向人見人憎 不服來辯

係你老母，咁個個國家都有強姦，係唔係全地球都係強姦犯dna丫？

得罪人先會比人搞姐 你無啦啦知我電話地址？

依度咁多冚家閣護主犬
真係好有可疑

係 唔撚洗同我講呢啲垃圾 就係會stereotype 你都係香港人dna 唔想比人咁講咪叫香港人咪撚咁自私囉香港人又做唔到呀屌你老母臭閪

成個post都係aa狗

你自己都知自己講更垃圾呢？

究竟啲護主犬收左幾多錢
先會咁有心凌晨都不斷幫AA狗護航?
個維穩手法根本同社運嗰陣一樣

200蚊以上訂單，需以payme及備注order下訂

事情解決

間黃店係受害人，但地產佬互陰對方乃兵家常事
所以真係ensure 唔到係唔係利家閣問題，
做得黃店真係要做多d野保障自己

屌你老母臭閪 又一隻aa狗 提供埋簽臨約囉你地最叻水人簽臨約架啦

咁劉生得罪人，對方用劉生名義去玩黃店，所以劉生就要負責？做地產嘅人電話地址有幾難搵？

貴母親黎緊會好忙

收嗲啦 又blame the victim
利嘉閣今次就要負全責架啦屌你老母
屌黃店做乜撚？
關黃店咩事？
互陰就利用人地餐廳陰鳩人？比錢啦屌你老母

自己檢討下點解比人玩啦死垃圾 睇你都係得罪開人

班護主犬話做乜blame the victim 先最好笑
佢地帶風向帶到隻AA狗劉生係victim
而麵店唔係victim

麵店損失成千蚊唔慘
隻AA狗反而被帶風向帶到佢最慘

其實咁多馬後炮留言 做乜鳩 ?
你估麵店老闆經過今次之後唔識改變政策咩?
駛你地喺度風涼話式馬後炮 ?

自己得罪人累埋其他人咁都冇錯 真係理直氣壯

麵店損失成千蚊唔慘
隻AA狗反而被帶風向帶到佢最慘
風向後仲講撚到 黃既迫害佢咁款

無撚段段硬食千幾蚊就真係戇鳩

唔留得言㗎？
我講咩駛你管？

假如你有日得罪人 人地瘋狂叫外賣留你電話地址 你係咪會全部外賣都找數

若果你得罪政府，依家政府去搞你屋企人，咁你有無錯？

垃圾政府=黃店 垃圾比較 黃店做唔好就係唔打去confirm

肯定唔埋單

如果有日有個外賣仔拍我門 又up得出我電話 話我叫左成千蚊外賣 我都第一反應係比人玩啦

唔係應該咩反應？唔通好迷妄咁問「發生咩事」咩
讀心神探d論點咁神奇

巴打咁行得正企得正 不如留個電話地址黎啦

如果間鋪冇顏色，我都幾肯定絕大部分屌緊鋪頭「on9冇腦」「唔確認多次」「自己認柒」之類。

小粉黃最叻屈毛屈aa
睇你上面跳晒制好過癮

無錯, 只不過係黃店先有班人死兜爛兜

打電話條友係邊個都未知, book位食飯都有人打返嚟re-confirm啦

明顯經驗唔夠, 做生意咁樣多多都唔夠蝕

On9仔，如果今次係送左去立場，立場係唔係又要比錢？
提醒下次做d保障措施都blame the victim

A: 咪撚blame the victim
B: 店舖該保障自己
A: 咪撚 blame the victim
C: 咁返翻去嗰句，外賣嚟到但你無叫過 咁係咪俾一千銀人先？
A: 咪撚blame the victim

一間地產鋪頂盡最多十零人
細d可能十都冇
叫tea成千蚊你叫乜野？

以前街坊生意人情味好好多, 樓下士多賒住數都仲得

而家賒數=被人走數

冇話一定係咁？

「相信佢一定有某啲證據先會公開人哋公司名」

梗係唔使人批准啦，但係質疑啲冇客觀證據支持嘅講法都係討論嘅一部份

罪名其實都係猁條撚屌寸柒柒啫，一係應該 一人讓一步 食返一半錢雙方好交待吖

用返外賣平台收單算la

無啦啦要一人一半

咁花農聽日幫佢訂年花

未知事件真相食吓花生算啦

間黃店擺明用自己黃身份上網公審一個無辜嘅人洩憤
重話咩 「你比人整蠱 我地先比人整蠱」勁撚歪理
黃店>>>>>所有人啦
想像唔到之後黃衛兵下次又會點盲撐了

佢fb個留言區唔講以為利嘉閣殺左人

呢度直頭係劉生殺佢地全家啦

劉生電話呢？

當買個教訓囉
好多小店茶記做外賣都係講個信字

其實外賣先做後俾錢呢個玩法out啦，所有大單例如多過300應該俾左錢先

兩位五毛block咗你地好耐

同埋好憎人下下撻自己係黃店，呢d人expect乜？黃店又貢獻左咩？貼宣傳品然後想有黃絲無條件唔理品質幫襯？我個人平時做文宣又要有人出糧俾我？根本個logic講唔通

黃店自己經營不善，蝕底左要黃絲自動獻身俾錢埋單？好心自己做好d生意，學下點營運好過啦，下下唔反思下就出聲要人幫，成間餐廳1000蚊都蝕唔起？仲要講緊唔知幾多扮黃呃錢

大單真係要落訂先
今次當買個教訓

不過都要繼續懲罰

咁約睇樓玩大佢囉劉生

清洗AAtoy#bye

不如你話好多黃店根本唔識做生意

其實唔一定要劉生俾人整古嘅 鋪頭俾人整古 留邊個電話根本唔重要
佢都係求其搵個電話no 留個名
街上面廣告咁岩有個地產狗電話 又有埋姓 咪岩晒囉
再唔係你識d咩舊同事 舊同學你唔鐘意嘅都可以拎黎用
我自己就覺得呢個可能性大d

留言正負皮睇出兒登質素

當交做生意學費 劉生9成都係俾人玩

BLOCK 左就唔好打開黎睇喇 柒頭

做生意一定要必賺

唔好屌層主，間利x閣同榕記轉個彎就到
不過當然比人呃唔係佢錯，但真係防人之心不可無，尤其係黃店真係要小心比人玩

咁就好玩喇
咁間黃店唔撚洗做
一日整1000蚊飯盒
之後去寫字樓巡樓 逐間拍門
每間收返佢一半

成本1000蚊 每間執500 發達啦

揹撚住黃店個名 就算人地無叫都係人地錯
痴撚線邏輯 仲有人話最少俾返一半
屌你老母
咁間間黃店日日只需要整1000蚊飯盒
之後周圍亂送 每間收佢一半咪好撚爽皮

無證無據就話鳩人地錯

有冇電話，等我打去睇下佢係邊個劉生

如果地址近近地倒不如上門問吓係咪堅定流

頭幾個reply無辜到

咩類比黎

劉生存唔存在唔知 要打去問過先得
但間痢就真係係度

呢條橋 一次過可以玩2個舖

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧層主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

你收皮先啦 嗰回覆咁低質素 點俾五毛你

你唔講落訂都冇咁撚柒
個人好似唔撚係香港住咁

用下腦都知呢d濕鳩車仔麵會唔會叫到成千銀外賣

啱，成班黃店老馮賺錢咁，自己難食就執啦

咁你駁先啦 on9
你依家點證明係利嘉閣班人叫先?
來電?
如果無證據 人地又真係無叫 點解唔可以叫你走?
仲要上網俾你唱衰?

質素? 屌你老母你答撚到先同我講質素啦

咁大數目，點解唔落訂或覆來電核實先送?

間野堅難食

食過，普通味道，不過唔抵同好小分量，小小呃錢

間地產鋪冇啦啦比人公審都幾慘

如果你哋間野係將軍澳寶琳站，對面間永發茶餐廳就真係抵撚死
間野咁柒串

staff係幾好人，但野食真係唔得
份量係極小同勁咸揾鬼食

食過一次算，咁質素都抵執

好多5毛pr抹黑

一定要讚？講事實就五毛，黃就大曬？

你所講嘅咪日日發生緊嘅事囉～

香港日日發生緊嘅事都係冇道理，香港人咪硬食緊囉。大把人人工冇得加甚至減人工，財政司仲話市民要求加稅，冇道理㗎，都真係加嘅時候你咪一樣要硬食囉～呢段時間對家殺人放火咩後果都無，我哋就叫口號都俾人拉去坐監，我係唔係可以同對家講道理，唔硬食？

唔係唔講獨立思考道理仁義道德，係睇對象講。即係如果間餐廳係你或者屋企人開，你可以理性咁分析誰對誰錯，感性上你都一樣會希望對家食～

其實大家知唔知，你由打過到完成落單個下已經有口頭合約係到，可以告佢其實，如果有晒落單証據。 係比人整古就一早打過去取消啦，下下比人整古又唔打過去取消，咁點都係個班人錯啦，關間餐廳咩事on99

人地送到去間鋪先知比人整蠱
點一早打過去取消?
你都痴痴地線

唔送到點會知俾人整蠱 係咪有病

多仆街客＝唔識做生意？

好多日本鋪頭唔做香港人生意，
就係因為多人甩底
仲屌人唔識做生意

點取消
唔通玩野果條友會打去地產舖話:我岩岩用左你地址叫外賣玩鳩你 你睇住黎啦咁樣?

On9 兩個都俾人整蠱唔得嘅？
扮人地舖叫外賣咁老套 年中唔少
成班當左一定係地產做？

組團睇樓

嘩 屌 d兩毛藍屍網軍24小時 mon post 係度引導輿論

幫你叫幾千蚊外賣ok?
感性上我都希望你硬食

住公屋既真心有問日

劉生好無辜

連登仔之前都玩唔少電話啦
成日話幫人叫外賣, 咪就係呢d人囉

自已去食吓先反正果間垃圾唔洗等位

弱智仔

咁都咁多負評

我一個禮拜食三日每次都係打電話拎外賣
我唔明係我口味出問題定咁多五毛
我真係覺得係寶琳少有嘅好食黃店黎
點解咁多人話難食

用下你個閪撚

咩呀 時事台出名多精英專業人士呀 前排佢地自稱

邊個邀約都未分到學人講合約

想請問個電話係唔係呢個劉生親自打呢？
定有第二個人冒認佢打？

即係你肯定打電話嘅唔係劉生？你點肯定？

咪就係嗰間以為俾劉生玩既黃店囉
無證據又唱衰人，唔通劉生俾人玩要人硬食弱智俾人坤就潛水算啦。

仲要呢一單野先發現原來咁撚多黃絲係白痴

我都想知
除左來電係咪一樣外
電話把聲係咪一樣？
係一樣劉生就冇得抵賴

係囉 見到咁多正皮我仲諗係咪我有問題
你無叫外賣無啦啦有人叫外賣比你
要硬食？

IQ70?

有預知能力就唔洗AA狗喇 d小粉黃有冇用腦諗過

係我就報警

樓主唔回應下？
劉生無叫外賣
劉生比人玩
你黃店又比人玩
咁點解劉生要比錢？
碰瓷黨？
同埋成件事點解要拉黃藍黎講
係針對你黃店玩你
定針對藍利嘉閣玩劉生？

狗信得過?

地產唔九成唔係黃
所以要批鬥
黃就一定要幫
黃屍思維

咁你有事千祈唔好報警

其實件事會唔會係打電話嘅確係劉生
但劉生係俾佢D同事呃去叫外賣
篇文呢個位係寫得唔清潔
睇行文又冇話打番去發現把聲唔同，好似係同一個人咁
但呢個位真係寫得太含糊

幫親不幫理

可能轉頭就有人日日幫佢叫KFC外賣

肥到脂肪入左腦用唔到？

屌 講咗咁多頁 仲以為你班偵探又搵到真兇 點知仲係講緊頭幾頁d廢話loop

做神探做乜鳩
要估大把可能性估
表面事實就係地產佬話無叫
你無證據證明佢吹水就唔好公審人仲當自己大條道理

出街都有風險你可以唔出
抗爭有風險你可以唔反抗
言論自由有風險你可以唔講野

大家都淨係識網上打下飛機 點會搵到真兇

咁你都假設咗
咁我都係假設你錯

戇鳩

你講黑警呀?

佢如果 我咪都如果囉
根本應該要有來電顯示睇吓邊條藍屍狗玩野

你講個啲擔心真係可以唔做
以為自己反諷得好中？

如果佢地肯定係同一把聲
而劉生話自己俾人玩，係真係俾同事呃左叫外賣
咁間鋪係有權追錢
你冇辦法否定呢個可能。
重申，樓主篇野係唔識打重點，但唔等於劉生或間地產鋪可以唔俾錢。(如情況係劉生同事玩野)

如

Block得啦屌你老母連登大傻閪

拖低成個討論區嘅智商水平

冇分別
可能性係一樣

有乜嘢方法可以俾啲正野間舖嘆下

條友駁唔到就深潛

幫佢買藍店

榕記整條新財路啦 遂家遂戶派 拒絕硬食就Facebook見

岩啊，係事實黎，出面d文宣post都成日講手足要自行承擔風險啦

佢唔識做生意唔係因為仆街客，係因為大單唔識收左錢或訂同埋一自己蝕底就上網求救搏同情咁

笑鳥

果道咁多地產舖，利x角不了

發覺個post好多弱智同黃膠
智障仲要神探上身
搞唔掂同佢地討論唔到

黃膠

呢個好笑

成班cctoy真係顯露哂中學雞既本色
收訂有乜撚野問題

雞蛋

買盤菜千零蚊都要訂
甚至大時大節落個booking都要5舊水 最低限度book位閒日食飯都要電話double confirm

頭幾個comment仲要屌返人收訂有問題 仲要大量正皮
想知係咪真係咁多未出黎做野既人蒲呢度

關唔關我事呀？

其實點解會有智障人士維護地產狗？

根本同新年推住盤吉問人R錢冇分別
不過今時今日 一句黃店就真係大哂

千奇唔好幫佢地嗌返藍店外賣呀

佢串柒柒就要硬食$500？
咁下次有人叫三千蚊外賣去你屋企，你係咪比返千五先？
一人一步好交代

你地用座話？座話宜家睇唔睇得翻邊個電話打來？可以報警處理。不過你地唔信D狗。咁可以攞佢電話出來，起佢底私了。或者將佢電話發去同性戀網站果D。

你知唔知日本旅館都係接到生意就會整好部分料理，
等你班人上門即刻有野食

係呀，佢地都唔識做生意架
人地做咗幾十年local生意都無事

係到你班香港人黎幫襯先有事
香港人甩底仆街就仆街啦
多多藉口
搞到啲有交帶唔甩底正常遊客去到，都無得食，成世累街坊

你唔收訂無所謂
咁出左事咪屌就得
而家又要蝕唔起亂屌人
出晒名啦你間野
永不錄用

你當反串有用？前幾個月就得，宜家習西啦！

點4人以上餐收訂先整都合理

人地日本旅館做咗幾十年生意，
唔收訂金都無事

一遇到香港人即刻變成你口中嘅“唔識做生意”

其實你講出黎知唔知醜

事實係香港人有部份係有支國人基因。
駁唔到。

vpn tor

因為有堆五毛pr 入哂嚟

屌你老母臭閪 就憑佢呢個post啲字裏行間 完全覺得佢係仆街 即刻喺佢舖頭留低咗負評 同叫人轉去另外一間黃店 你老母明明唔係佢錯都叫人硬食 想賺錢賺到癲撚咗 唔係我條數點解要認 你係咁撚好人你同我講聲你屋企位置喺邊 想睇下你係咪咁撚順攤

仲要講嘢又難聽 話人態度差 自己又唔係好撚好 乜撚嘢叫拍拍羅柚走咗去 唔係拒絕同唔理件事 你想佢哋點撚樣 俾錢同你食咗佢呀 你嗰啲就係損失 人哋嗰啲唔撚係損失 字裏行間全部都係人錯 講到自己幾撚委屈 利用自己黃比壓力人 借機會公審人 呢間係黃屌你老母啦

佢地本身都係囉 你睇下2X頁
有班人凌晨都仲護緊主
真係盡責呀

成個 post 啲風向都好可疑
講到係麵店迫害AA狗
講到AA狗係受害j者而麵店唔係victims

點解唔可以兩邊都係受害者?
依家係咩人將個錯誤掉晒去利嘉閣到?

停緊課將就下

可以 你幫劉生叫多一次藍店

等外賣界從此black list呢條友

巨嬰黃店
自己畀人玩搵人哋出氣
但冇諗過人哋冇責任cover你損失

亂開人名
變左自己先係錯嗰個

地產佬咁多卡片
求其一個攞咗都可以留電話地址啦
腦都唔帶學咩人出post

有證據真係間地產佬落單咪講出嚟囉
垃圾靠帶風向屌人

呢啲垃圾黃店真係狗也不屌

唔係我假設 係黃店店主假設
其實你係咪理解力有問題

而家係個店主提倡就算個客比人整蠱 都要個客埋單 明未呀

巴打不如留低電話地址啦 我睇你係咪會咁好交待

仲要而家佢係主張就算個客真係比人玩 個客都應該埋單 咁撚on9都有既

係就死咬個客就係落單果個啦 公審人都審得咁on9

我只會用a，b角色去諗。
調轉係黃店俾人整蠱收到外賣，係咪又係黃店硬食先。呢點樓上已經大把人提出。

駁唔到人你就潛水算啦
你先係弱智嗰個

陣間又話你係aa

呢個post簡直係智力測驗

我假設你個假設嘅假設
但假設咗如果假設就好好多

假設唔假設明白先巴打？

其實好簡單嘅假設

呢個post最高正負評分別係

見到通街都係處就知係信心保證

你係咪想打問號？
你弱智到連標點都唔識用？

黃藍唔關事，任何年代地狗都係狗！
你冇謂獻醜喇。

連燈仔咁鐘意吹捧好青年荼毒室，偏偏自己踩曬呢d 基本logic假想
假設你老母咩白痴仔

咁都關黃絲帶事 佢明顯係on9 但你仲on9

要用「問號」黎駁我，你就收鳩皮啦

劉生估到用真名社會大眾唔會信，所以

因為你呢隻維護地產狗嘅智障渣到標點都唔識用吖嘛。

我叫你俾論點呀，傻閪

仲係度同條傻鳩打泥漿摔角

你開口埋口剩係識講呢D？
論點一早講左啦，自己追啦。
你智障就唔好咁懶啦。

條友真弱智架
做神探話如果點就應該點
如果

真係好多，上面又有幾隻
佢地以為咁就可以帶風向？

正常香港人都知只有智障至會維護地產狗。同藍黃冇關係。

痴撚線完全就係係度單打發脾氣香港有你地呢種騎呢怪真係有運行

憎地產狗所以地産狗一定係錯，喂大佬，人廢買唔起樓都唔洗咁肉酸呀，腦都唔用

好ON9呀你
打地產狗同黃藍冇關係架！

其實又真係未必劉生事，如果真係俾人整蠱，又真係無理由俾錢食咁去。但就九成九間鋪得罪人，或是藍絲在背後攪事

睇佢啲語氣成個小朋友咁
你哋做乜恰鳩個靚仔

就係買左至明AGENT幾仆街
你係咪香港人嚟架？

諗起當年有人玩 橋底辣蟹 叫外賣

如果香港人即係你呢種唔識拆開黎睇野嘅人咁我好希望唔係

反右文革都係咁，指控對方係階級敵人仲唔需要理事實真與假，捉人去跪玻璃鬥垮鬥臭

佢應該係真弱智講緊黃店俾人搞，佢就話地產狗就要屌